川普大勢已去《紐時》：共和黨瀕臨內戰

美國總統大選第二次辯論後，民調一直不起色的共和黨總統候選人川普仍舊無法挽救他的選情，自從被多家媒體報導出他在 11 年前蔑視女性的影片後，這項醜聞已成為川普的選舉致命傷，更恐怕讓共和黨整黨跟著一起陪葬，讓許多黨內人士紛紛跳出來與他劃清界線；日前《紐約時報》甚至形容，共和黨目前正「瀕臨內戰」。

根據《紐約時報》報導，川普正面臨參選以來的最大危機，不僅無法挽救他的低迷民調，更讓他與共和黨大老間的隔閡更加深，日前《紐約時報》甚至以共和黨目前「瀕臨內戰」來形容情勢，現任共和黨政務官的 332 人中，至少已有 160 人發表過譴責他的言論。

川普自參選以來先是不被共和黨前輩認可，包括布希家族、戰爭英雄馬侃、諸多現任州長... 等都不挺，而昨天共和黨籍的眾議院議長萊恩（Paul Ryan）也正式宣布，他不再為川普助選。

川普在事後不僅沒有悔改，更揚言槓上黨中央，在推特（Twitter）上痛批這些官員是「西瓜派國會議員」、「偽君子」，並詛咒他們在國會選舉上通通落敗。

共和黨高層透露，川普蔑視女性的醜聞案，恐將連累整個黨，不僅將影響川普的競選募款，也可能使共和黨在國會選舉中的募款來源大幅縮減。

2016/10/12 08:08

拜登贏硬

希拉里必勝

拜登必勝
犯我拜登者，衰軟必豬

紐時 主編係連登仔

11 年前蔑視女性的影片後，這項醜聞已成為川普的選舉致命傷

He is Trump, who cares

而家唔係傻侵領先緊咩，係咪又要行相反

睇左共和黨參選大會先講啦

?

trump輸硬了

Grab 'em by the pussy

拜燈sure win

段新聞係2016年

特朗普點贏希拉里
女人/黑人已經有先天優勢
奧巴馬證明一切

仲以為今年新聞
心諗，Trump不嬲蔑視女人架啦，有乜影響

證明美國D FAKE NEWS真係好得人驚

屌佢9成黨內支持都屈人內戰

連燈撐拜燈

睇新聞要睇日期

咪人講你又講喇
講性別同種族平等
Trump係真正做得最好

Biden/Obama嗰種先係極度discrimination

2016年
紐時

睇兩行已經知舊聞

知係舊聞 所以時間咪證明左D NEWS係幾FAKE

我知，話而家選情同當時唔同，係咪結果會調返轉咁解

Law & order!

睇左內文先講啦

代表全體連登仔支持拜登

CNN and NY Times are 100% Trump's enemy !

咪臭系，人哋發言人都係女人

拜登

屌 睇錯共產黨

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

登登登登

我登必勝

拜登愛撫女性的影片

JOE BIDEN

證明糟仔愛護女性，係女權先驅

侵輸硬

民主黨必勝

Biden 一定勝利

Biden 2020
Vote to 30330

拜登贏撚硬

原來內戰左4年
共和黨肯定元氣大傷
今次一定輸

This way, Sir Biden!

燈死希婆

NYT此po已完

biden必勝

紐時燈力勁d定連燈仔勁d

我唔知 我睇唔到
總之拜登贏到開巷

往死裏打 共和黨版

燒山

想當年我都有睇呢篇
其實選舉年所有美國政治新聞都係做勢 ,大家真係唔好太上心，睇下polling就算

原來污衊女性就會贏
我地偉大既biden仔成日舔啲細路女，咁有愛既行為一定得到左膠支持
登登 必勝
登登 必勝

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

molamola
拜登嬴撚硬

拜燈必勝
I love Biden

吓?
11年前的事咁致命? 咁4年前佢點贏?

拜登 拍拍拍 拜登 拍拍拍 拜登 拍拍拍 拜登 拍拍拍

拜登大炒垃圾侵係必定會發生既事

俾你fake 9咗

篇野2016架

嚇9死

拉, 2016年都上熱門

希拉里成身震
拜登就老人痴呆 差在未賴尿

拜登必勝

拜登贏硬

紐時不嬲撐民主黨

預左China joe 贏
執晒包袱準備走

利申：預埋右